[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(88)

lm

呢度巴打點睇二手耳機

豐儉由人啦

二手好睇上手點煲點玩 總有一班人大力出奇蹟

所以我就麻麻地2手除非絕版野

記得聞吓重唔重耳屎味

你講起我就想攞上手聞吓
越索越頂癮

係人都知唔好㗎啦，買到啲有暗病嘅，但係有錢邊個唔知新嘅好

港大真係弱撚智
中大先係一大

尻沖左條dream duet
平到爛
早買早享受 遲買

其實係

一大有咩高見呀

我都係弱智仔

見親嗰啲唔止年紀大，好多仲好奇怪

星際就多呀叔呀伯

如果因為用開kkbox+moov聽歌同信仰問題而好想入zx500是否不智

利申：xdp 300r+se846，未必用4.4

唔用4.4 可以買a100

A系同zx系列個聲底大唔大分別

新機唔知 a55同zx300 就有分別

我試過a55個聲好似同普通player無咩分別，反而細黑鏄個聲真係好特別，所以見到細黑升級版仲要有android 就好想狗衝

6000頭 唔抵買 細黑有sony未 a55無 因為唔同人調音

其實升級線同換新耳機邊樣好啲
爬咗好耐文 見好多巴打都話換線不如換埋耳機算

睇你隻機咩level同換線補唔補到你想要既野

想女聲再毒啲

你用緊咩機先？

入門級

諗起灣仔dma 長期打躉個肥佬

掉咗佢換過對

我覺係買新機final b3 減咗價抵買 如果要換線就試下pw no 5

最好就真係要落去試吓，不過記得要帶player試，唔係會比人笑的

用電話得唔得

我愛巴打
女毒耳機嚟講仲有咩推介 budget可以射到5000

加到5000幾6000得唔得

zx300 +b3改4.4
唔得就買水貨zx300a

等我覆述比你聽啦，「用電話咁咩耳機都唔好聽㗎啦」，八樓我好記仇㗎

有冇人試過earsonics purple/grace

點都聽到有分別嘅

重點係乜而家用電話聽有罪咩

利申用電話聽緊xelento

Lm

thanks巴打
如果5000蚊唔計zx300呢
應該可以問人R到部

有冇人有興趣comply audio pro 買左一盒.
有兩對全新冇用.

去試啱左隻n3ap d聲，但係唔係幾鍾意個外型，唔知有冇差唔多聲同價位既耳機介紹？但係個外型靚仔d？

Fitear f111 月頭問過好似仲有貨
Sony m7 比較正常 可能唔夠女毒
final f7200 如果搵到 又唔介樣同個樣的話

暫時諗到比較女毒既機

Sony味好難有取代

如果同價位可以留意下artio rk01 但無demo同要係日本訂返黎

想問下2.5mm頭 同3.5mm頭 同一條線 音質/聲音會唔同？

理論上嚟講音場應該會闊咗，出嚟嘅聲冇咁多干擾

要睇個條係3.5pro定普通3.5先 如果係普通3.5 咁 比其實無咩意思 因為應該唔會比平衡2.5好

F7200個樣好有趣
感謝巴打

有排都未出 好似7月到依家都仲係訂貨

講開又講，上網搵f111點解咁少資料

入咗集運倉啦喎

但得見e earphone仲係予約

111 講聲就一定唔夠m7 咁well balanced，但佢聽女聲/小提琴真係毒到cls，係一種會令你聽到起晒雞皮嘅聲音嚟

直接上熊仔試啦

聲就中高頻為主 純女聲調音 薄人聲

唔好意思
有無巴打知邊度有以買到支針

Dream duet 4.4賣曬 最後買條double duet算

做咩唔訂
佢月尾仲有批貨

以為佢轉代理清貨 而且原本唔想買 但聽落又ok手痕買咗

係 舊代理執笠清貨
所以d線先咁平
佢月尾仲有批舊代理既Dream duet
本來唸住隻LiSA 到左試下再唸買唔買
不過見平到咁 直接沖左先算

我覺得其實double duet夾 lisa多d
dream duet太清脆夾lisa 好似又有d怪
而且無ccdd咁厚

成千二蚊既iphone轉插 用半年就收左皮

咁大獲
我既唸法好簡單
LiSA 調音偏中低所以我就唸住搵條偏中高既dream duet夾
希望到手個陣岀黎既效果岩我聽
不過二手成日見CCDD 收多條番黎唔難

有冇巴打可以推薦一下用到MOOV既PLAYER
用緊ten3 3000蚊左右

Crystal 線性格好強 有機會食住隻just ear
如果你唔ok我補差價同你換

Dx160

見sp1000m做緊promo，諗住買完放返lyra II同thunder cable出去都抵屌
但一搵2手網就見有好多全新，都唔知幾時先放得出

一樣淨係想要部sp1000m 但自己已經有CM
仲15、16緊

咁應該諗買1000m有野送 而唔係一次買3樣野

仲等緊隻N8，原本諗住買黑磚跟住再儲錢換線

大家點睇cross lambda future 條線？

其實部1000m 入唔入手得過？上網睇無咩正評咁

試完好正
但係係咪要等 等幾耐左右架

仲有Brilliant force core-8 同埋clear force core-8

但其實 3000蚊雞既PALY 係咪直接插IPHONE冇咩分別

咁一定有分別既，如果聽得出的話，係睇你鐘意乜口味，帶張SD CARD出去慢慢試，如果會試sony的話，就要開個folder叫music先放曬d歌入去。

真係聽唔清聽唔透......

今日第一次試聽 插IPHONE SE

感覺 SE 535>315>425>>>>215
咁我係咪其實用邊隻都無所謂

隊條ccdd落just ear listening 中高頻好靚同高頻能量感好高 係低頻量感有少少不足 睇下煲佢一排點

熊仔多數應該有現貨wor

講開又講 111個價加啲錢都買到二手334了

其實fender係咪真係易壞...

如果三年前嘅campfire jupiter 同 campfire polaris ii 比，有冇得比？

所以係咁兜圈諗買邊隻

呢排肥花好多人放tg334
之前冇咁誇張

我見111現貨都4680

新手一問
上網睇111 同334 都係客製耳機
可以2手同有現貨？

小弟都想換耳機所以追緊post
(用緊w10)

上TG335
琴日入左

讀緊書得5000-6000筆直

比多少少

不過建議入111
111真係好撚柒好聽
之前有對 但係個排等錢洗放左 家下都心思思都入返

市場上有大量新嘢,shure已經有少少outdate(除左kse系列)

上est ti啦 仲tg335

唔了 凍撚死

聽開111上335
bass唔會過重?

自己去聽下好D啵 答唔到你
我隻111都賣左段時間
但我自己覺得111剩聽D女聲黎講係>萌音同TG334

一d都唔凍 只係痛 荷包好痛

純女聲的話111再上就係est

同埋都一定唔諗佢
咁鬼核突

我原本想買tg335 同熊仔老細話幾好聽 之後比佢借隻私家est ti毒害我

熊仔老細好撚nice

我本身無玩耳機好耐
用緊萌音同TG334幾年
早排見DMA個FB出相隻紫色TG335即刻扯扯地旗 跟手上完去試又覺得幾岩胃口 (不過家下好似整CM多左好多色揀咁)
琴日一返貨就即刻狗衝左 都無試過家下新出果D咁濟
加埋自己對隻金屬色麻麻

Est ti 完成度真係超高 完爆我手上隻334sr

你係d記買？早排套dma條友但又話有排都未有貨

琴日先岩岩返貨 好似係
BTW熊仔隻TG335色真係唔識欣賞

新手問 聽動漫歌 rock/core/metal band都算雜食
2千筆直 有咩推介

熊仔隻色 fitear色版無 係因為佢同須山fd底先做比佢

尋日須山先上咗熊仔

講起DMA D店員
有個又係好撚柒鳩
早排上去試聽完隻335
問佢幾時有同幾錢 話想訂
佢同我講話唔知幾錢唔知幾時有架 但你可以家下訂左先
戇鳩鳩

早幾年人地教我試野熊仔試 買野DMA買
唔知家下點

我調返轉叫人dma試 熊仔買

覺得熊仔D野好貴

唔係wor 之前買線d記開7000仲要現金 熊仔開6800仲可以簽卡

有冇 fitear 2.5 線介紹

幾錢budget?

3000內
平同貴都想試一試先，如果試到好貴真係好大分別就儲錢買

我仲想講d貴野 咁007囉

我係唔會推貴過隻機既線 因為我覺得條線太貴不如買多隻機 除非隻機已經到封頂

以前因為D膠野 上過去一次
本身唸住問完無就走
點知個老細竟然提供左另一個解決方法比我
上去之前完全無唸過會佢會咁鬼熱心幫到我

幾錢

用住原裝先已經夠
聽到厭/壞先換啦
成日換線既會好傷插座同埋好哂錢

JABEN

頭先再忍唔住再試吓，我覺得佢係中高音有啲凸出，去營造出好前、好貼耳嘅聲音，但依種聲音就真係要只聽女聲、小提琴先啱😂

主要聽廣東歌有咩7,800嘅耳機介紹

本身用緊EarSonics ES5想升級

Campfire IO 係咪真係好唔掂
Under 3000有冇其他推薦

利申聽人聲多 但都雜食
依家用緊magaosi k5

final b2, b3

CR-V1聽日就到了

想問下e2000/3000/ma750會唔會屌打im70? 用緊im70
仲有無其他推介？

新手一問
如果用iphone 推b3，係咪要用耳擴？

唔洗

請問耳機撚巴打，呢兩款邊隻買得過？
就咁睇下面抵好多，但會唔會差好遠？

360eB 音霸 earbuds EXTRA+ BASS 5.1重低音耳機
原價$999(佢話) 6折$599

X-mini™ XTLAS+ wired xoundbuds™ 入耳式耳機
原價$899(佢話) 34折$299

有冇人部ak player update 咗上1.31
個新功能v link 就係YouTube?

Push

如果同樣價錢 應該買E3000定二手SE 315好
想入門試玩下

聽完咪知買邊隻囉

試過SE 315 幾鍾意 E3000周圍都有得試?
同埋二手又唔識分真假同暗病個D

兩隻都係間間都有
買二手就睇盒睇單對number
左右平衡就較mono check

push

仲要網頁版

想換4.4

放全新綠仙女有盒齊件 $4500
有意tg dllmol79

用4.4 小心推過龍

Fitear d 機如果low gain仲食到

支持E3000，Shure大牌子多假貨

IO一味薄脆尖想做退化版仙女座，又冇乜特別音色值得注意，我都覺得麻麻，得個靚字....同前代Nova嗰啲犯一樣嘅錯
我覺得買IO不如直接入返佢阿哥Orion，起碼人地擺明係玩通透凌厲，特色鮮明好多~你可以去星際聽下睇下邊隻啱你多啲

btw我都打算平平地放隻King Pro同Lyra II回血買飯劵，你如果有興趣可以問

除非旗艦機我都唔會上太靚嘅線頂盡比條ref8仙女座，其他耳機都係小打小鬧買啲一千內嘅線就算

SP1000銅版有驚喜，普通版嘅話我覺得240/380抵屌啲......

但如果係SP1000M呢

想問下tg334咩價
分期12個月好似供得過

有無問過代理

10800 分期做唔到平 現金就最少有9折我諗

過左保好耐

求推介budget 10000
主要聽歐美韓國男聲 pop

新手請教，諗住過幾日去試聽
Budget 3000左右，如果有好啱嘅貴多一兩千都接受到，平時鍾意聽Edm hip hop rap
Alan Walker Eminem嗰類
比較著重分析力同平衡，平衡如果爬文無理解錯應該係啲聲平衡啲，唔會人聲or bass特別突出
想問有無咩好推介，感謝

是但搵條鐵線屈囉

今晚試下先
但係我記得個頭尾個個身粗幼唔同
而且又要搵aa 膠

有冇ching分享下fitear 333用後感
上網睇，淨係知佢係人聲特化版
咁其實333定est好啲 搵日試下先

點解會撞到

呢幾日係香港！？ 咁要all in了

想買對係圖書館果陣用LAPTOP果陣用既入耳式耳機

聽胡琳 jazz 女聲果D 多
想要一千蚊樓下既

用緊MACBOOK PRO 15

有邊對 AKG SONY 岩 ？？

用開 APPLE mUSIC 聽 係咪 鳩買得架喇 ？

加多句
想要有線既

因為平時出 街會用 AIRPODS 唔想個頭用咁多無線野所以想要用有線既

幫推 自己都想知
買對二手仙女啱唔啱

仙女真係冇bass 㗎喎

仙女 會聽到好耐隻耳

err...仙女一代太尖聲，我聽五分鐘已經頂唔順，二代好啲，我可以頂到15分鐘

曾經想買 試機既時候發現唔岩 我都係試左5分鐘 勁累

加少少faudio minor

CRV1條線唔使分左右
driver做crossfeed
一條銀線，一條單晶銅
跟final type e
聲底偏dry，用銅線高頻都好出吓

依家用Noble m3 好正

到考試時,交fyp時你好難抽時間打工還錢
唔好制

狂申請scholarship

死啦，我對耳唔知係唔係有問題，我可以聽一個鐘以上，不過0女聲
而家用黑仙，400hrs之後正好多

新手求推薦
鐘意聽band R&B
本身考慮緊Orion 但試聽完覺得低音唔夠重io無乜特別
但帶落啱耳型幾舒服
Budget ~2000

[member你啱啱先新買 最起馬現一排先啦 而且要買都儲錢 現金價平好多 不過話時話熊仔老細話因為連登有人題所以多咗人問f111[/member]

基本上求奇一對 一千蚊樓下 1-2單元
聽聲收貨啦 換唔換線個人選擇
利申: 無睇平價耳機R爆頭

Um pro 30入水 擺左落米缸一個禮拜 左邊隻耳機出唔曬聲 有冇得救？

推一下 順便想問好似手機聽歌joox Apple Music 嗰啲係壓縮音源檔? 係咪會大幅影響聽歌質素
平時巴打們用開咩聽？

求link

大家點清潔對耳筒

第一次研究想問下呢d 係咪搵笨
好似好抵 又美國造

印象中市面大部分聽歌app都會將啲歌壓縮到同320kbps mp3檔 / aac檔差唔多嘅質素, 少部分聽講有提供無損嘅質素
用電話聽呢類型檔同聽無損(flac / hi-res)係會聽得出有少少分別 (e.g. 音樂聲會清啲, 少啲雜音)
但分別不大 (我以前用LG V20 + 佢電話送嘅B&O cheap cheap耳機聽)
早兩年轉左用player聽無損/hi-res 就開始返唔到轉頭
之前買左部Pioneer XDP-30R, 依家用A&K SP1000M

淘寶

部嘢兩皮 無咁多budget
不過都thanks bro

有冇人知xm4幾時出

日本歌就MORA,其他就HD TRACK,MORA一定要VPN,同用唔到香港信用card,我用webmoney買。

如果用電腦，佢有個downloader的，唔洗用網頁版download。

慳少少Final E2000

分析力 +平衡度高+3000以下=sony ex800st

唔該晒咁多位師兄

邊度重有得買？

日本寄返黎

新手一問。請問做運動無線耳機 有冇推介？筆直1000左右

想問下煲耳機係未求其插住隻耳機播歌就得？定播YouTube d 煲耳機片？

唔該哂師兄

隻im50斷咗針
有冇類似咁上下嘅推薦
我見e2000唔錯 但我鐘意掛耳同可以換線多啲

LS200囉
利申：用緊LS200同Campfire audio io

Sennheiser Ie80s

我部DT990突然聲音時大時細，有冇得維修

Help

放緊二手仙女接唔接貨？

有咩睇電影嘅耳機推介？budget 2000

熊仔買須山簽名送tg335

二萬都嚟
話說333/334/est個啲係咪算舊野

333/334算出咗都好耐 est上年出

用noble m3+best audio new night 用X1a
感覺唔夠能想換player 8-10k左右
諗緊小墨菊 資料

唔夠力X1a

想問下如果Polaris同hs1650cu簡的話，咁多位會簡邊隻

WH-XB900N VS WH-1000XM3
2簡1 點簡好

Final b3值唔值得入手

我就中意夜晚聽EDM
但係比多小小就有氣壓優化和環境音自動調整
想了解一下WH-1000XM3 個低音夠唔夠滿足

巴打覺得Noble M3 音場如何？

買線送機系列

用緊Polaris II
如果你係一個Bass head 咁Polaris II會好正
想平衡就唔好揀Polaris

同埋Polaris 好易推 手機+DC02已經推得好好

多謝晒你嘅建議先

im50/ls50/e2000/e3000點揀好
用Iphone/mbp spotify only
聽人聲多 驚e2000/3000條綫好易壞

e2000用咗一年咩事都冇
最後成隻唔見咗 所以入咗呢個po學野

搭下單先有巴爸呢期放inear sd5

Massdrop Noble K10 USD600

WH-XB900N VS WH-1000XM3
2簡1 點簡好
我就中意夜晚聽EDM
但係比多小小就有氣壓優化和環境音自動調整
想了解一下WH-1000XM3 個低音夠唔夠滿足

依家polaris幾平
不過聲如其名，都幾polarized下

我想問如果個耳機太高靈敏度導致有底躁，係咪可以upgrade條線改善？

唔得
除非落阻抗線

底躁可能要換前端先有機會救到

用緊sp 2000,配Solaris 有少少底躁，唔係接受唔到嘅但想睇下有冇得改善

兩年前係到問咗對ATH70
今日就唔見咗 好sad

想問下有冇雜食type嘅耳機介紹

1000樓下有乜好推介 想送俾女朋友

邊度有HD6XX 現貨

massdrop only

邊度買？

有d想狙 massdrop TR-X00 桃花心木版
US $320 有d心動

我們走audio

有啲想買呢款 巴打用過有咩評價？

008試過未先？
不過仲夾silver 4最正

如果偏acg同廣東話普通話大路歐美流行曲，IO適唔適合？

已經大出血升級做黑磚
out budget

你個隻係fitear咩黎？

好能正
把聲好似奶緊對耳咁舒服

007正咩
果時出完monet17無耐黎手掉左唔知去邊...

335

留名遲啲有SP2000+Layla1清貨組合

師兄點睇Ak320啲聲
手上揸緊一部諗緊放唔放好，唔知咩價

買IO不如要返佢阿哥Orion
大家都係薄脆明亮型，但Orion性格猛好多，IO聲底冇乜特色

想問campfire 仙女座 點解有兩個價錢 ＄6680同＄8980
個分別係咩

之前熊仔整未有新色

IO我覺得好有特色喎
紙杯人聲

綠仙 鋼仙分別～

咩叫紙杯人聲？

最近想出DAP 唔知邊一隻好
聽開bass 同埋要分析力好
se100 sr15 黑磚
DX160 cayin n6i

求指點

我諗如果聽開bass sr15唔啱你玩

新舊版嘅分別

我都猶豫緊dx160 vs m11， 但係又好期待zx500

利申：846聽canton pop

謝謝

新版都係6680

早兩個月買係六千有找
我買咗啲咩

耳道問題用唔到入耳式耳筒
想搵隻平頭耳塞
除咗CM2000Ti重有冇其它推介？budget大概5千啦

五月個陣仲係6680

跌得咁快

咁佢一向唔受歡迎唔出奇，又出左隻黑仙

Headfi 有人試左 ZX500，除左 android，睇黎其它野都無勿起色，Sony 以前 dap 隔代都會下放d新野落去，但而家 A55 幾代都只係換樣不換內涵，同埋推力弱真係死罪，ZX300 4.4 high gain 連自家 m7 都推唔好

sony 推力同AK比 AK都唔好得去邊啦 咪又係差唔多

兩個問題
1)玩唔玩串流
2) 介唔介意重啲大部啲

兩個都否嘅話黑磚好過
因為相信音質上黑磚對比zx507 有絕對嘅優勢
越高質嘅耳機係兩部機會有越明顯嘅分別

btw 雖然未出
但我覺得zx507 音質上同zx300 分別應該唔大
如果你唔玩串流
android 對你來講冇意義
仲要一定冇純音系統咁穩定同慳電

11月頭 會出多部新機 hiby r8

有冇講定價？ 因為諗緊出R5

黑磚問題

想問下幾時先開高增益

試過2款耳機

長期開高增益 覺得d耳好埋耳同好快攰

反而唔開d聲仲靚 無咁埋耳 同音場大d

到底係咩玩法

Astrotec Lyra collection
強國貨但聲底做工幾好

開高增益聲會粗左，如果唔開都推到就唔好開，如Z1R連官方都話要開就無辦法，不過開左都推唔掂，我自己用黑仙頂盡開到50。

話說我用Hiby r5 用MOOV聽歌 有冇可能將啲歌轉去內置apps到播？

有冇巴打試過Acoustune隻1670？啱唔啱聽人聲？
差唔多價位嘅有冇邊隻抵玩？4000左右

冇可能，moov d歌加密左

話時話AK70MK2裝唔到D串流野真係好撚ON9
明明第一代都仲有

有冇share下westsone 耳機d聽感

tg334用tg335跟果條原裝013有驚喜

tg335係咪好戴過334?
見個形狀好似改善左

易戴好多
334我要用兩節膠先得

ak 邊部機黎？

最近被捆綁式銷售嗰部

邊到有013試

幾時買

上星期

letsgo buy?

我都想知，不過等左幾日冇人答
不過我都買左，等收貨中

woo 勇者

我自己聴開metal/jazz多，我自己用黑磚配黑仙，之前都係綠仙，哩個組合加起來，我自己幾滿意，不過黑磚係咁多年前產物，你去試試其他，另外我轉左條shadow 4.4,哩條線幾夾綠仙。

我喺信和買
btw你是咪識我定見過我

如果用zx 300，想聽重bass用咩耳機好

咁ja 係右店啦
唔洗咁緊張

想問有無邊隻個聲會似solaris?
solaris太大隻戴得好辛苦

大家用咩網download 歌或者買歌？

去cd舖買碟rip

我係MORA同HDTRACK買歌。

同師兄你隻黑仙乜野no.?我係224，純粹八掛吓

想買頭戴式無綫耳機 對呢方面0認知
目前睇中bose嘅700 budget 3000鬆啲
主要聽人聲

本地流行歌 可以邊到買？

AK又黎呃錢中階機

Hifitrack

有冇巴絲可以講下pp8同pp8l嘅分別
除咗有開關制之外

各位巴打點睇NX7？

Shure嗰隻？
我覺得Shure係賣牌子居多
音質普通

262

有興趣
打算雙十一先買

之前旺角百記隻demo係30，係我見過最前個隻

整耳機去R studio 黃店收平學生哥

想買耳機但係筆直得3000到，平時都係聽下流行歌，好似杰倫的歌咁。 想人聲同bass 比較好嘅同埋係用手機聽
利申：真新手希望你地睇得明

Akg n40

想問有冇捲耳機線教學條link

RHA T20

岩岩改咗mmcx頭
請問有冇線材推介？

新手一問
買二手耳機點check好
上網搵唔到咩教學
感謝

呢期轉左口味聽rock band
Beatles啊queen果啲
對1695ti試聽完上左癮

請問fiio m11 係咪可以裝app聽streaming？
無留意幾年 早排賣咗部sony zx2
想

zx2個cpu太慢 ui用得好唔順手

M11係行android,可以上google play store down apps

Sony 嗰隻啲frd話幾好

tks 研究下

有無巴打可以俾下意思
上面套野抵唔抵買？
定係個價同平時差唔多

如果15k買耳機加player仲可以有咩選擇？

而家好似仲做緊個ak sp1000m + Lyra II + Luminox線嘅package
好似14k 有找

咪玩啦 買嗰套野幫人清貨 佢部sp1000m green
同Lyra ii 都係去唔到既死貨黎

咁如果29999 金磚加Z1R嘅組合呢？

可以一試 但唔係未必係最好 金磚發揮唔到z1r 既全部實力

用緊黑黃鸝諗緊升級 可唔可以介紹幾隻差唔多取向既

心理筆直係接近2皮或者小超

sp1000m green 好差？
如果對比起黑磚
之前剩係試過sr15 覺得冇驚喜就冇再試其他ak 機

差唔差就唔評論 只係講變死貨佢一開始定價過高 色又唔靚 一出成2萬 咁點解唔買金磚或者墨菊 或者上sp1000 後期自己出部rg 打自己

黑磚同sp1000m green 我都係會要黑磚

睇咗第一頁+睇咗幾版你哋討論
我想問係咪冇人討論電莖耳機
想要2000蚊左右嘅藍牙電莖耳機推介
Google咗好多隻 15/16

L&P 用過部L3
聲真係唔錯但操作都真係智障
最後頂唔順放左

btw新機有冇4.4?

3.5 2.5 4.4有齊
薄android機
估係中階機

行android 唔係自家系統應該會無左啲on9操作
有啲期待

係咪model?

之前英國讀書要飛十幾個鐘都係用bose qc35，戴咁耐唔會唔舒服，之家返工坐黨鐡巴士都日日用，不過啲音質就

如果你講緊sony wireless 最新個隻，我只可以話同overear 嘅無得比，不過wireless黎講應該無得輸

你問新機咩model 定我用過咩model?
我用過L3
新機我唔知

新機係咩*modelsor 打錯

想下Acoustune而家d耳機出到成五千都有，值唔值呢個價

早兩日聽完1695ti
覺得值仲差啲科埋水

呢個表情，明架啦

新手想試cm 請問大佬們點睇fitear?
本身玩sd4s 黑磚 聽開jpop
同埋想問有邊條4.4升級線推薦

你睇樓上咁多人講就知正 而且好多款都係夾到黑磚
你仲要聽jpop

萬幾蚊budget嘅cm有冇邊隻band sound同電影soundtrack都啱聽？

未公佈
淨係知單4497

想問下耳機導管好撚多汗珠，係咪正常
可以點避免

放airpod第二代齊盒齊單$400，22/10先喺豐澤買

都係多啲清潔，用完抹好收好佢

想問下有冇巴打知道IER M7全套保養到2020年5月值幾錢？Thanks

想問吓如果想背景唔夠出係同player有關定同線有關用緊雙子座同AR M2

冇咗聲

換過隻新嘅俾你？

岩岩路過英京買野 試左下
AK Sp1000m （冇2000係枱試）
我用334試發覺真係好好聲 同我部100ii 差好遠
好似另一個世界咁 唔能夠想像2000會係點
同埋岩岩發現原來有半模呢樣野 仲要幾舊水就得
可以解決左我成日跌出黎既問題 有冇巴打用過
係唔係可以帶得好實 好似cm咁？

想問下有 2.5mm in&out既入門AMP有冇推介
budget 1000左右, 見好多入門級都係得3.5 only
唔該晒

全新黑磚而家幾錢？

早兩個月79xx，而家唔知。

想整64 cm有冇咩鋪頭 有得整又幾好？

想問mh dw sr 呢啲代表咩
係咪建議一買就上到最盡？

mh係個系列名 係主力調音個位原田光晴個名mitsuharu harada 簡寫
sr 係studio reference 簡寫
dw 唔記得點解 但因為335以前係兩個版本 所以其中一個加咗DW

上到盡你D錢同器材夠唔夠燒

多謝巴打 好詳細
錢唔夠可以儲耐啲再買
想直接買完退燒 反而怕遲下又換仲重皮

但黑磚係咪會唔夠推？同埋原廠淨係跟3.5線？
4.4升級線有冇推薦

fitear 上到貴CM就TITAN但dap推唔起 非CM就est ti 但兩隻都係3皮

但fitear 隻隻係唔同聲 所以唔一定貴就好 要試清楚邊隻鍾意先買

dw 好似解做 double woofer

玩耳機嘅無話去到盡頭
永遠都去唔到
建議巴打唔好衝動一下all in

不過一步步升級其實都幾哂錢
直接買條貴價又鍾意既 慳番D錢

我覺得慢慢升上去有樂趣啲，一set野都唔係玩一年半年。

AirPods Pro有乜升級線推薦

痴撚線

了解

spkm rg 同墨菊比有無巴打有心得？ 夾u18t 感覺兩邊各有取捨

westone um30pro 夾咩DAP好?

夾111？

係
見啲臺灣巴打都係用呢兩條

007啦

但係007好撚貴
聽人講線唔好貴過耳機價一半

No5好平咩 咪又係差唔多

🤔ching 如果係白仙有無咩升級線可以介紹下（無bud）
我依家用緊ea piccolino 岩開始換覺得好好
但係依家硬係覺得爭少少

聽開鋼琴聲突出少少嘅女聲

聽日去聽下 感謝推介
好聽就上埋去
有冇話邊間好啲

有冇巴打早一兩個月做左just ear...等左多個兩個幾月都未有貨

想買綠仙女 有冇咩特別要注意 Bass 係唔係真係唔夠

黑仙個bass好過綠仙，不過黑仙應該無得買
所以要bass就唔好揀綠仙
我都覺綠仙唔夠bass

Dorado 會唔會話剩係得Bass 中高頻好一般

Campfire是垃圾，無人會理你的

我之前等咗成3個月

你出去試左先，綠仙base相比其他，bass係唔多夠，睇你睇開乜野啦，黑仙又另一樣野，多左單元，調音都有唔同。

有冇邊部機 係有offline 聽tidal既功能？
姐係可以下載 收唔到wifi都有得聽 係個app到
今日行過 好多鋪冇Wi-Fi試唔到功能

一齊叫春啦

買嗰陣講到多數兩個月有，根本其實就一定要等三個月

無計啦，人地Lisa 夠單，未到我地好正常

其實可以打比sony問幾時到 之前試過

行android嘅DAP都得，AK都得

Ak要特定型號？ 我用100II 好似搵唔到個制

近年出嗰批先得
1000 1000M 2000 se100 SR15

Ok 唔該

八月頭做耳模 lisa仲未到

快3個月了，咁我有可能聖誕都未有

小弟有對dorado 岩岩買返黎齒音多到不得了 bass係幾夠
聽左嶗年先冇乜齒音 但都偏暖聲

題外話dorado停左產啦喎，諗過第二隻好過

二手都可嘅

齒音我冇乜所謂 反而想知有咩入門級DAP 推薦
聽開HipHop R&B Jazz

tui

我接觸過嘅dap得ipod同zx300
如果係夾campfire嘅話我覺得zx300係幾唔錯

有冇人試過cayin YB04 / Arr:tio rk01

Rk01我有

咩評價

原本係中性聲 但好食線 比唔同線佢會有唔同變化

中性聲可唔可以理解為平平無奇
係咪即係如果唔換線只靠原裝線嘅話佢冇咩特色？

早兩日衝左UE Live，開始漫長既等待

如果唔想用3.5，係咪就咁搵人改頭就得，定係要再買其他線

你要知佢個條線幾多芯先 如果3芯係改唔到

Fitear335配咩線好，想分析力好啲，人聲出啲budget 3k-5k
用緊sp1000ss

008

邊到有得試？

無得試

2000耳機有乜推介,冇player,聽rock同英文pop

邊度可以買到？

香港應該買唔到 除非有人放2手

咁師兄仲有冇其他推介？

最近earsonic 全線半價，想問 Grace入唔入得過

再搭單問，有冇人試過隻 nanna, 個聲點

換咗對spinfit，聽落即刻唔同哂

人聲向

334 本身用緊ak100II 黎緊想換黑磚同007 4.4ofc（ofc其實點解） 想問下升級感大唔大 定有其他推薦 暫時未試過係邊到買會抵屌d 主力想人聲再突出d
同埋黑磚係唔係以offline mode聽tidal?

Ofc = Oxygen free copper
升級感大 但ofc 007成日無貨
黑磚無得串流 但可以做dac 連落手機

Dac 連落手機姐係部機唔洗開wifi都聽到歌？
其實最主要係 成日都收唔到wifi斷斷下聽歌 好煩

用藍牙連落電話 歌入落電話/用電話streaming
但係用iPhone就得AAC

用usb連囉 但有delay

鳩up
上一頁

咁正邊到

咁除左黑磚有冇邊部可以推薦下
定係又要買ak

Fitear 夾sony 最好

冇串流 陰公 咁我再搵下先

等zx500囉 但要定無黑磚咁好聲

大家d歌邊到買
聽開Eason 同英文歌多

Let’s go 同星際3樓都有喎 最平見到grace 9280

中文Hifitrack,英文hdtrack。

好難搵齊想要既歌 等下zx507 睇下點先

HIFITRACK主攻hi-res，所以唔係有齊曬流行曲，HDTRACK就外國，流行曲都比較齊，如果都無就去mora睇吓，有時hdtrack無mora會有。

想知邊度有my little airport啲歌買
唔通要買碟rip

咁可能真係要喇，除非你非法download

新手求教
用緊ie80 不過條線就壞壞地 會單邊無聲
想換一條線 硬身少少 聽開人聲同bass

淘寶就唔會了 巴打你有冇其他推介下

AR SR15 o 唔ok 想平平地買個player 又有streaming
定係買大陸野

Sony JE 叫春區

其實呢個牌子發生乜嘢事係咁冧價

sem9用家表示好正 造工好 估計grace應該都係差唔多啦

不過換線要留意佢極性反相 熱縮通要改

造工好？佢個殼識自爆架喎
利申 有Grace 同sem9
聲係好好 但個殼就

我個個冇問題 係咪你唔好彩

有無巴打聽過新個隻7 單元 黑色仙女座
舊個隻綠色仙女座好似就壞 想問下隻7單元仙女座同綠色差幾遠
定同價錢有更好選擇

好耐冇追，
想問下依家一皮樓下有咩機配ie800s聽classical好架呢？

N6 ii

綠仙你用咗幾耐先壞 我想問朋友買隻二手
黑仙的確唔錯

應該都有兩~三年,最近個一邊耳成日啲聲斷斷下
似係MMCX個位接觸不良定點
其實應該都算耐用,我平時出街插ak聽歌,返到屋企就插hugo打機同聽歌
日日狂播住野咁

唔該晒

咁你隻綠仙應該係v1黎

上網睇 toxic cable好似出緊貨
而家訂係未等到2046

我頭先用條原廠銀線試下又無事
啫係我平時用緊條雲吞河出事 頂
咁我都係買過條線算 唔該晒咁多位

黑仙同綠仙兩樣野來，開聲之後仲堅，開心使用中

小弟想問一問有無人用緊fnatic呢隻耳機 我有少少想入手

想問下有冇 lear 呢隻耳機既comment

兩個字

64 n8 有咩線推薦？

熊仔係咪有得試？
去DMA話無 驚撞板

好
咁但係有冇得試先

有

買007去熊仔定dma好 想買4.4平衝頭

上面咪講咗囉仲要問

今日去試左fender ten3 發現唔係太岩自己 , d 聲好似好埋咁，女聲又麻麻地，不過個base 係既正
依個價位，有冇咩推介， 會聽pop ,guitar, 女聲
以前用開UE trifi 10 pro , 幾鍾意依類聲

搵左好耐都冇網賣無損既大娛樂家隻原聲帶

007幾好
人聲冇003咁近 但係其他範疇都改善咗好多

咁快上咗去試

dx160係咪屌打zx300 sr 15果d舊機?

我都想知
想3k budget入部player

熊仔係邊到想試007

屌打 ZX300 絕無問題，dx160 多左串流，推力大好多，3.5 唔似 ZX300 咁陽春，bass 又勁，微暖人聲，幾器細節出，又平左。SR15 就唔敢講，AK 高音會好d。

其實調音上dx160打唔贏zx300

質素就話啫, 調音點樣有得打嬴唔嬴 !? 最多係啱唔啱口味. DX160 聲音中性過 ZX300, 味精也較少, 樂器同人聲分佈平均, 空間感又闊D. 用左 ZX300 年幾轉 DX160 都覺得無論質素同調音都大器過 ZX300.

買返fitear盒一set

用緊qdc海王星
今日啱啱斷佐一邊線、冇聲一定要換
如果要換線其實係咪直接換機比較好？

平時聽流行曲多

真係信仰

調音只有o岩唔o岩, 冇話贏唔贏

咁佢個盒係幾好用

想問下5000筆直內買部DAC/AMP有咩選擇?
如果唔考慮網購同二手嘅話

而家睇緊A4BL
不過好似冇乜人討論

琴日去左整半模 好期待整完會點

咁R5 呢？

新手睇緊入門國磚

DX160 同R5 好難揀

大家用同樣 DAC, 但覺得 R5 出黎細節無 DX160 咁好, 低頻都無 DX160 咁結實, 唔知關唔關兩者推力事 !? 而且 DX160 價錢又比平D, 總之耳聽為實, 自己試過先買.

是咁的
小弟唔見咗對綠仙連gold 16
平時乜都聽啲 不過rock metal acg 為主
用緊zx300
budget15000
求升級建議

Monet 17 或者335

Final 終於出旗艦入耳

Airpodpro係咪載得好舒服

Ak真係好野 夠膽死 將sa700定價成萬蚊

痴線 打過去Sony 問 佢竟然同我講隻just ear要再等多一個月 我屌

90日係基本 加上出咗新款

真係痴線7月訂既人兩個月就收到
遲左一個月訂要等成四個月

話說我條ccdd煲好 夾just ear幾好

我想夾都無得夾
之前訂個條dream 到左貨都無咩動力拎
屋企無mmcx耳機 拎完都係擺係到

佢地講個d理由聽下好啦
我琴日聽個版本唔係咁
佢地係話咩撞正紅日 唔知放左幾多日假 所以先delay

問親佢都係話日本假期

諗住試下brise 或者1960s，可惜隻機重未到

本身我有gold16 ccdd 同oslo
同埋我試過creator 條silver 4 同 銅線都幾好

個人感覺justear 用番銅線會接近原本聲底同埋keep番佢耐聽嗰種特色

唔一定 做得好既純銀都可以做到中性或者比銅線厚聲 silver 4已經接近依樣野

11月尾???

佢講乜都得㗎啦，其實我覺得而家任何廠多個兩個月都係不能接受...耐到有啲唔合理

又要儲埋一堆先一齊送

Astell & Kern SP1000 AMP
E隻PALYER 買唔買得過

source?

Headphone fes有a8000 demo 好似11月中 出

隻ak michelle爆左殼
想改私模
有無平靚正推介？ thanks巴打

心思思想買隻b3做後備玩下

Brise邊條

想問下
5000-6000蚊左右又想用到moov串流

我睇過下資料想問下巴打建議
Astell & Kern SR15
E隻player係咪算好好
耳機係用ten3 原裝線

唔係好想用大陸牌

等zx500啦

利申：等左好耐

大概幾多錢到
岩岩google左 sony野 好似信心保證d

未知幾錢喎 上次sony 話€850，聽其他師兄講扣埋税應該hkd五千中至六千

如果過六千就不了

岩岩google見到830歐

對番港幣都7100幾

SR15 開心使用中
如果唔係玩重bass 係想分析力高 個人幾推介

如果真係成7千就寧願買m11pro雖然有得揀我都唔想要國磚

如果扣埋稅6000有找可以考慮

我都等下先

見到有店賣4500左右
等埋隻sony出先 如果真係太貴
你咁講sr15都好似唔差

香港幾時先出？

官網寫即將推出
我諗11月內掛

新手想試下整cm
想問下揀qdc既hifi3 、變色龍v3 定 64audio 既a2e好？

自己聽開blues jazz rock pop 同有學樂器
想揀對分析力強啲做監聽

內置容量 505只會係中國賣 好似zx300a咁

May be Asuha 或者STR7 RH2+掛

Fiio M11 pro同黑磚應該點揀好 選擇困難症

黑磚啦

窮jj想買dap取代ipod classic
巴打，Hiby R3 pro 定 Sony NW-A105好
佢地係咪都推唔到e5000

咪玩啦 e5000 要落amp推先推得好

咁唔好理e5000，其實sony a105 係咪唔抵玩

Fitear 隻新cm應該香港賣差唔多兩萬

咩款

btw太古個手足畀人斬咗隻耳
呢排入咗坑，難以想像冇咗隻外耳會幾痛苦

Dc

同我諗嘅一樣助聽器都戴唔到

如果快手啲可能駁得返
希望吉人天相

好似都好大鑊

玩唔起

我諗應該比titan更難推

btw，拎player出街搭車聽，畀fd笑似阿伯用個啲收音機
巴打們會唔會拎舊磚出去

Why not

有咩問題 有咩好笑 貴撚過佢部電話啦

我有時搭車袋黑磚係POCKET TEE個袋，少少重啦，平時袋褲袋

自從入手左耳機同player 出街都會帶個背囊

頂住個心好唔舒服

我放開褲袋 試過放金磚頂唔順 太重

載個斜孭袋

所以我覺得zx300已經好夠聽

又唔太覺，係搭車個時放褲袋仲唔舒服

ZX300我覺得味精好重，適合垃圾流行曲

新手一問
Westone W系列同um pro 2017系列邊個好D
想買1-3鐵 手機推 用緊um pro 10舊版
我揀westone係因為細同戴得舒服又好聽
or各位ching有其他更好既耳機推介

其實點樣為之味精
同埋唔係引戰，巴打點介定垃圾流行曲

我又同意樓上巴打講
某d歌就算錄得好差 經sony機出黎都會變得好好聽
以前用Wm1a 好中意某首歌 升級左N8b先知個首歌原來咁鬼多刺音

我無聴廣東流行曲好耐，錄音差， 千篇一律既編曲，鳩叫既唱法，九唔搭既歌詞，九成都係乜乜戀愛，戀愛乜乜，有把口或者露條波罅出來又話歌星，我真係接受唔到同好討厭，最緊要係唔好聽，送到唔柒聽

現代pop嗰吓乜撚嘢drop
gym room playlist
頂到盡嘅volume, 無留白無dynamic range
即刻聯想到呢啲

其實N8 仲重口味過金磚

咁你話係唔係垃圾，唔係外國既香啲，係人地錄音衰極有個譜，hi-res嗰啲直頭無得比，所香港pop不了

所以聽香港啲濕鳩買幾貴都無撚用，慳返個錢啦。

包埋外國喎
唔好意思

哩排買左jazz at the pawnshop 1/2/3，真係聽到訓著，係舒服到訓著，個臨場感一流，如大家聽開Jazz，用來試機一流，1得352/24，2/3有DSD

Sorry可能我對pop都係無乜好感，外國既都唔柒聽

或者叫呢啲做口水歌啱啲
green days同coldplay我都ok
不過嚴格嚟講人地又叫rock/alt rock
maybe backstreet boys?
oasis呀mltr嗰啲仲算唔算當代就唔知了

天氣開始凍想搵對藍牙耳罩保暖

想問1K左右有無咩推介？

Oasis都ok的，好似what’s the story morning glory同Definitely maybe都唔錯，最近definitely maybe HD TRACK有remaster,以前既Suede同the verve都唔錯，radiohead就更加唔洗講，後街男孩我細細個就開始唔聽了

I'm a creep I'm a weirdo

What the hell I’m doing here,I don’t belong here
Radiohead神曲，師兄識貨

我又唔係好覺
可能聽感唔同
不過sony機 好識修飾d錄得差既歌係毋庸置疑

佢黑磚direct source好d既，不過ZX300就算行direct都重口味

Pioneer會唔會出新機取代300r 預弟部300r壞得好緊要

佢同onkyo 會做返多d Head fi 野 但短期內唔會有新野

屌拿媽 即係要含淚轉會
唔國磚就得sr15同等zx500了

想3-4k部DAP
到底收部三四年前既旗艦機定係收部一兩年前既中高階機會好啲呢？
求意見

睇你要求 好拎定靚聲 耳聽為實

諗住60%好聲40%好拎
見人放緊部opis #2有啲心郁

除時一兩年前中高會好聲過三四年前旗艦 而且三四年前d機好多操作上都差d

明解但係旗艦機係唔係用料會好些少？
本身用緊noble黑版K10
想入opus #2或者cowon plenue S

1-2年dac已經換咗代啦 好似手機咁幾年前既旗艦都可能同依家中階差唔多啦

利申：仲用緊 UE 900S

當舖爵士梗係正

我初初接觸，上HD TRACK亂咁篤佢d best selling,篤中左1，之後乖乖課埋2/3，爭隻late night未課，分開課好似無咁痛，今日又攞左個discount cord,佢迫膠我課

之前又課左Chick Corea既Trilogy1/2，又係正到飛起

Cheap野講唔講得

IE40 pro

用咩player好

究竟zx500幾時出 之前上網睇又話11月2

11月2係日本，依家amazon jp 都有得訂
香港就唔知幾時

諗緊se100 sr 定zx500 希望快d有得試

最快香港都要11月尾12月頭

iBasso DX160 同 Sony ZX-300 點簡好

明解
我就係
opus #2
Cowon p2
Dx160
呢幾部度揀緊
Zx300曾經有過就唔考慮住

請教各位巴打 早一兩個月入咗er4sr 一直用iphone推 最近覺得唔係好夠 想問下有無咩dap推介？

筆直5k 二手都得

5K,二手都得
黑磚la

咁啲用CS4398 PCM1792 AD1955 9018S嘅機咪入門都不如？

無話不如 但今時今日中階都已經用4497 甚至1萬樓下既台機都已經用4499既年代 而且3-4k收到既三四年前既機好過1-2年中高咩

兩個系列調音唔同，質素上唔會有好明顯差別，都係睇個人口味

如果1-3鐵就um pro30會最好嘅，不過舊版（細黑盒W40)都係做緊2k尾，價錢相差唔遠，可以試埋

戴得舒服westone的確係唔錯，只係用耳膠嘅時候隔音冇類cm設計咁好

另外可以試埋sd2/sd2s，公模黎講算係數一數二舒服

粒chips喺lab做出嚟個數據靚咗就等於好聲咗咩
更何況粒爛鳩sigma-delta dac貴得鬼邊
根本個定價同零件級數個關係係marketing嚟

當然講得

如果初試嘅話可以試下3-4k左右嘅dap，之後你再升級耳機都仲可以用（除非你一步到位）呢個range主要都係國磚為主m11/n5ii/dx160... 唔想要國磚就zx300，但佢嘅3.5就麻麻哋

如果budget 冇咁多，就咁買條幾百蚊嘅JJ仔插電話都有改善嘅

Dac 一直都係做靚個數 實際升級唔大 但3-4k既機依家部部都係要打性價比 話要做到越級挑戰 真係無咩邊部3-4k收到既三四年前機打得贏

有冇諗過根本就係間廠技術屎
Digital嘢喺音質音色上佔好少部分㗎咋
Analog部分先最重要

有無人知Faudio Minor好唔好易家用緊n3ap + zx 300

有冇人試過新出果部paw6000？望落好似唔差

其實我以前玩開 不過退燒無玩 本身玩ie800

見40咁平咪玩下 睇下有冇d舊dap

新手請教，用iPhone有咩lighting轉接線推介

我之前有隻W4R，其實唔差的，缺點我覺得係太平衡，但係三頻表現唔差，同唔太難推，我自己仲有留住，無記錯都已經有五5/6年以上仍然健在。

zx300 推唔推都M9?

熊仔平呀！我自己賣耳機有時公司未有或者唔會有嗰啲我都上熊仔買

整條moon audio silver dragon試下

W4R係westone最光榮嘅時期，同而家嘅westone幾大分別

佢um pro version更加偏向鑑聽，但係W4R雜食一流

轉左新iphone
用開dap 有時懶想手機聽
lightning 轉 3.5 有無咩牌子好？
定係買返原廠轉插算呢

推得郁嘅，但推得好唔好聽係另一會事
試咗啱唔啱聽先啦

利申:如果夾Zx300或者WM1A我唔啱聽

um真係畀人用嚟做鑑聽用途，W系列其實算係hifi少少
不過今次w80好聽過舊版w80好多，終於少咗少少嗰陣矇矇地嘅westone味

orb已經同原裝有好大分別
如果唔係可以試下audirect beam
type C. lightning, usb a齊哂
一次滿足你三個願望

之前有條 orb 2.5
感覺良好
等我google 下呢兩條先

矇矇地我覺得係佢低頻做得唔係咁好，不過相比當時Shute,佢算好啲，shure分離度過左火，由其係535。

orb 2.5 同3.5 嘅分別係2.5 插同3.5插
beam 就行ES9118XX(xx係我唔記得咗。。。)
兩隻都好，不過唔好兩隻都買
留錢升player啦
上咗player又係另一個世界

之前onkyo 加2.5線

依家用緊 zx300 同埋m7
出新機
用左唔夠一年都未煲夠

se535分離度又唔會過咗火，睇你聽咩，如果聽大合唱（ 麥花臣少女的祈禱）嗰啲就需要535嗰種分離度

2/3 dsd真係正，好似聽現場咁

onkyo就算啦！都無力水
zx300好好多
再升咪睇下paw 6000，lotoo唔差，如果唔介意係大陸櫞嘅話

我都覺，不過1既352/24我覺得自然d。

咁岩player 無電
想電話聽又無轉插
所以想買返個

呢隻用k3003聽先正，不過應該揾唔到呢隻耳機啦

帶兩部player
無歌聽好惨，前排部機拎咗去整無歌聽

用一粒 ak4493 質素谷到盡都只係屬中階，調音有墨菊醇厚人聲感覺，但有形無神，而且定價堅離地。

Btw，akm 新出既 dac 只著重解析，分離度同高頻，似支解緊首歌，多過還原音樂，唔係個個接受到呢種調音，唔係新既就一定好聽。

CD Warehouse 見過仲有

新手早幾日去試，咁啱冇帶iPhone條尾所以店員俾咗部dx160加bonnaire mx740我試覺得唔錯
但係暫時淨係想買咗耳機用Joox聽住先，所以驚用手機同dx160聽係兩回事，有冇ching用mx740可以分享吓點組合

無錢啦！啱啱先買咗隻TF10

你唔係有K3K3 LE 㗎咩

耳機維修有咩推薦
隻sd4得番一邊有聲

啱啱俾咗錢整cm
要等2個月好痛苦

賣咗，而家買唔返

好似係新

邊隻cm

Elysium

我整左N8都有排等

64好似等2個月？

大家點睇campfire 隻 solaris?

上次去試咗 屌 人聲 樂器分離高
人聲出 低音又深
仲想問下有邊隻似佢？

邊到整？

D記

我都等緊第42日，你幾時整

上個星期日

so sad

ching 咁我想問W系列新版同舊版其實係咪冇分別 單元一樣 但只係換咗配件同W80新調音?
2019版W系列好昆錢
諗住試W40

你用咩dap推？有冇諗過夾咩線？

Dap R5 線想試pow audio

隻se315 右耳之前一時時會無聲 宜家完全無聲 用咗5個月
本身以為壞線 但我交換咗左右耳條線再插 右耳都係無聲 係咪啫係耳機壞要拎去代理換

耳機本身分別應該唔大，主要係條線有分別，新版原裝已經跟埋一條藍芽線，如果你成日會用藍芽聽歌咪抵。另外依家買新版送pw audio線，但值唔值得加千幾蚊就睇你自己

利申：我未試過新版W系列

請教下巴打們意見，小弟用左TE100有三年了，想買隻新耳機，萬三蚊應該造對air2定TE200好？聽講TE200係titan既公模版，但無得試

DLLM本身都退退地坑
今日攞返用左五年既1964 v6s出黎
點知啲膠退化晒
脆到穿左個窿收埋皮
諗緊整定重新入手

DAP用緊AK70M2，線有006, Double Helix OCC Silver Litz 4絞同8絞各一
小弟無造過cm，其實cm係咪比公模好聲好多？

唔係
CM只係配戴感舒適（如果做得好）
但聲理論上同公模一樣（講同一型號）
實際上cm同公模係唔同聲，有好多原因
1 型狀同單元擺位有機會影響聲音，尤其係有動圈嘅耳機
2 配帶有一邊唔fit有機會造成輕微偏聲
3 耳道太幼有機會影響個聲，會因為開孔幼咗令聲音有改變

好大機會係

Ak70mkii 都推唔起air 2 同te200 同埋te200太難買到

整，V6S好聽果64堆新嘢好多

想問下有冇巴打係聽DAP 之外
都入左手AirPods Pro

平時聽開SP2000加Fitear
諗緊入唔入AirPods 比iPhone 電腦用
定轉插就算？

我係香港代理開始做Air 2果時有試過，其實推力上還可以，而且小弟有架Teac NT-505可以當枱用耳機amp，當然下一步我可能會換埋dap
TE200要買都唔難既，搵日本集運倉運返黎都唔貴，只係無得試囉

如果禁講好似都係買公模好，仲可以開心share
但最大問題係我想用返fitear，但圈鐵選擇少，代理又無入TE200

有研究過，諗緊airpods pro定sony wf-1000xm3，fostex tm2都有試過，不過大舊咗d

睇個人喜好，我有CM

我覺得方便啲好
要音質聽DAP 好過

代理中過te100伏點會返te200

我都明，貴到hihi無人買，賣左三年都仲未清晒貨
不過又禁講，我覺得音質對得住個價錢既，係大家覺得9千蚊買一圈一鐵唔抵姐
btw如果街仲有TE100新貨我想買多對，不過我淨係見到有demo機

無話死罪 推唔盡潛力係事實 咁話比人知都好合理 咁佢接受到咪得

其實邊有話唔抵㗎，貴從來都係貴喺調音，唔係貴喺粒單元

我未造過，我最怕係造出嚟唔啱fit，我本身都諗住係air 2，聽感上我覺得同TE100個平衡差不多
但te200睇review好似再好啲，而且我都習慣俾d舊耳機兩老同女友用（我老母用緊我隻michelle，我老豆用緊我舊果架dpx1），cm就無得禁玩，所以諗唔掂

當時9000幾蚊 做air cm都係貴1000 除咗想放2手之外 真係無咁吸引力

fitear你定啦！好少唔fit
做耳印唔好吞口水

果時好多人講得一圈一鐵賣9k好貴
調音我好鍾意，如果你話係街見到仲有新貨既話，我真係會諗住買多對用多3年就算
但老實講我覺得分析力係真係無動鐵禁好

2手不了
有圈嗰啲九成都收咗皮

我有比較過air，我覺得air人聲無TE100禁滑，所以不了

嗰時仲係追緊多單元嘅年代

當年final 1鐵都9k啦

真，好聽咪得

所以唔知啦，可能TE100真係唔值都唔定
但鍾意既人就會聽完即刻放低錢，我就係人版

我近排都係聽啲舊版傳奇耳機
新耳機唔識

Fitear 一向都唔賣單元賣調音同造功 1鐵1靜電 賣2萬

整完隻cm 等返兩三個月

有冇幾百蚊嘅銅線推介下 新手乜都唔識
用緊ie80

想問下知唔知shure保養，係跟盒個tag拎去winner smart定係shure北角個服務中心都得 ？
唔該哂

見到drop隻Sennheiser HD6xx 減咗$25
好似幾吸引
d人話係平民版HD650
衝唔衝好?
會唔會black friday有機會再平d?

好亂，我都唔知

想問下黑磚聲底同fiio x7+ am3d比有幾大分別？
心思思想換黑磚

旺角Dma有得試 直接擺出嚟俾你試

用左zx300年半
成日心思思想換機

咁快換

當時試完ak70ii同zx300之後就無試過新機
忍多半年再諗

呢排睇睇下Sony m9 又想換咗隻um pro30 又想加多少少上黑磚 有無巴打俾啲意見

幾好 一套西裝唔洗煩點夾機夾線

本身用ak100II 耳機334 換ak sr 15 係唔係降級左
煩惱左好耐 可以串流既dap 可以4.4 因為屋但有部ud505預算8000左右

zx500啦

三千蚊budget大家會揀dx160定佢大佬dx200?

dx200 因為有得換Amp

我用黑磚的，之前出去試過M9,唔知係黑磚定M9問題，覺得矇矇地，好似唔太夾咁，總覺得怪怪地

想試下dx200 + amp3既威力

你原本用咩機 m9原本應該唔會曚 一係未煲好 同埋換線會好d 原裝條野廢廢地

我用黑磚，可能我試個隻未煲好，可能唔係我杯茶啦

無開呀

放E8 2.0 $$1500
衛訊買
開盒未用過
有單 任驗

Dx200 +amp8 有冇得諗

我都想換黑磚，知唔知依家黑磚做緊咩價

m9都暗/矇？
對比起咩先

wm1a 用m9要開high gain?
我反而覺得開左high gain好似俾人揸住春袋咁

btw 鐘意monitor 聲嘅可以試下empire ears ESR

想問toxic sw22 同sw24 除左粗幼仲有冇咩分別

22同24awg嘅分別，數字愈細條線愈粗，傳輸量相對大
好似係
聲嚟講應該音場同聲音密道影響最大

對耳機 左邊無聲
試一輪 條線無事係耳機 問題
係咪玩完

我用緊黑仙，對比起係架

我又無咁快又換既，對黑仙都係兩個月左右，係之前無野做屎忽痕走去試吓其他啫

好似7000尾

黑仙nice
我換左DX160，開始玩4.4

有冇巴打試過T9ie?
想襯番AK DAP一套，但好怕比用緊嘅Trio矇

好奇一問 用緊trio 點解會想換T9ie

屎忽痕想買野

一路用um 10pro
近排終於打柴
想換過個新+升少少級
有無d人聲靚嘅耳機?bass我唔太注重

幾錢budget
男聲定女聲
用咩機推

出邊未有demo試咩？

我預2000咁上下嘅,3000都ok嘅如果真係有個差別係到
多數係普通電腦推,有時用iphone,不過都係個sennheiser 無線無電個陣用
鐘意女聲多d

想請教一下各位巴打，6000至9000蚊budget 入耳式耳機有冇好介紹？之前用緊qdc5 同xelento, 依加想換隻味道唔同d，升級感大d既耳機，聽開acg, 外國pop 同人聲既歌

請問Fitear 公模呢個價位有冇選擇？

334或者est 但要睇下佢肯唔肯比折你 否則會超過budget

好，搵日上熊仔試下先

通常做fitear CM 要等幾耐
第38日第得好痛苦

睇你咩款同邊到訂
之前我CM等咗1個月 公模等咗兩星期

公模通常等幾耐 會唔會有現

睇咩款公模 334多數有貨 est個d咪未必有

今日會去灣仔試下earsonics grace, 睇之前巴打講好似近來有優惠

呢隻我都想試
好似好好聲咁

想又入返坑：
Ie800+arm2 ～6000
Ie800s+dx200+amp8~12000
你地會點揀？

如果只有兩個選擇 咁我揀2

啲sales講到dx160推力控制力好過dx200配amp1
但係唔係真係講得咁好

MH334 第26日

我揀1

dx160 新貨緊係要狂推啦

師兄想問下334同est各自有咩特點？

334有3隻款 est又有兩款 你想知邊隻款先

所以都直係想睇下用家角度點睇呢部dx160
見人放dx200+amp3都係3k好吸引

真係

想知mh334同tg334加est公模

Mh334 偏暖同偏中低 高頻較暗 人聲出而且偏厚 非常甜 基本上無咩齒音
Tg334 音場無咁大 人聲比mh薄但人聲高音可以再上d

Est 公模有分普通版同ti版 普通版 基本上同334取向相反 低頻量少 人聲偏薄但出 同高頻順滑

Headfi 又真係有人咁比較過。
我就無聽過 dx200，但由 zx300 轉 dx160，質素有明顯提升，而且串流質素又唔錯，推力非常大，賣咁既價錢仲想點。

今日買左隻bose藍牙耳機，試左聽歌幾好係唔記得試打機延遲多到開槍要半秒先有聲

試左mh334 同 est了，同你講既感覺好似，尤其est聽女人聲真係幾正

Est ti 補返低頻同加厚返中頻仲正

咁正！但太貴了

連埋條線所以先咁貴

買左q65 冇啦啦2隻分開左 重設都連唔返

用黑磚做laptop dac有冇方法解決latency 會慢畫面半秒

想放左部黑磚
買個數字轉盤+hugo2

無得搞 天生問題

識玩

上網見啲人話333係111超絕升級版
其實111個種人聲係咪好難取代
下年exchange試下去日本整隻fitear cm先

天生係指部嘢問題定物理限制
玩得唔深入 正常其他機做dac係冇咁大latency？

Acoustune has 1695 ti 應該配咩dap 好如果budget 5000 以下

最近我隻425濕左水之後左右大細聲
係唔係冇得救？
如果budget有2-3千買過隻有咩好推介？

部機

鐵：final b3
圈：sennheiser ie400

換機啦

Lisa 有得拎

DMA係咪有得試海王星?
見佢而家QDC做緊9折心郁郁

外國人係日本好似做唔到fitear

［member]我得係
原本係公司 借d意話落地盤 順便去拎[/member]

例如呢
要4.4

幾時到我隻listening

我訂AIR 2 DMA訂

D記就慘 慢慢等

搵日去試下str7 ref 同rh2 而家好似一樣價

買公模呢
雖然印象中差唔多價

要等隻justear 到左先有得試

我覺得隻野要好似煲極都有

同埋有冇話邊間D人nice d

亦x?

係
樓上舖環境比D記好(旺角計)

亦x整fitear有冇平？

好撚rich

007

巴打有冇咩CM耳機建議？
打算用iPhone駁條好小小嘅adapter聽

ve elysium

sorry 打漏咗
筆直 under六千 聽開舊廣東歌/POP song

因為我想搵隻隔音好 & 長帶都舒服嘅耳機

估唔到真係有人答呢隻
呢隻隔音勁過CM

LiSA + dream好正 d低頻 有層次左好多好靚

睇黎唔洗換過條線

就咁睇樣邊估到咁隔音 3節膠期實都幾辛苦下

適應到就ok

耳模係咪貴野嚟
聽講有啲要搵醫生整

耳模用黎拎你耳形做cm 幾百蚊做一次 所以d記加埋同熊仔差唔多價

分期唔會做比平你 一炮過現金最平

唔知我耳仔係咪好怪 左右唔同size
同埋我會帶3個鐘up都唔奇

咁係咪用記憶耳棉好啲？

我N8都係碌卡再打上去分期算
黎緊買dap就現金一炮過

Just ear arrived??

其實咁係最平分期方法

Yes

巴打你幾時收到電話？點解我仲未收到嘅

個死人光頭佬同埋個女人係最閪

今日11-12點左右?
個陣係公司開心到叫左出黎

電話駁太貴嘅耳機又好似好浪費

之前UE 買cm免費升一級 變相減價應該滿足到你
好似岩岩先完左

係喎巴打係咪銅鑼灣嗰間鋪頭直接打黎？電話號碼係幾多號...我驚我唔知係咪今朝block左

Btw呢度巴打係咪都返緊工

讀緊書

讀書搵私補都係有極限
唔敢買太貴 但係又心思思想試貴野

29091111

邊間 我聽日去睇睇

隻1650CU 壞單邊
心思思
想入手Acoustune HS1690TI

scholarship

剛入手了noble m3, 分析力超高

大家買碟係邊到買平

一萬樓下dap 有冇推薦，二手都得

個優惠 有做開UE既鋪頭都有既
你Facebook 打UE應該都搵到幾間

好的

買小墨菊啦

AAW 對AXH CM又點睇

隻ath ls50 一邊斷咗無聲，想順換隻earphone
筆直1000多少少嘅話e40 啱唔啱，聽人聲

VE Frozen再開訂
唔通係之後年年冬天都訂得？

威威

個樣好靚
但個價

我想問下iphone推唔推得哂IN EAR SD2?

咁其實要加啲咩先推到？

有冇藍牙耳機推介 唔想買airpod pro 2000蚊budget

有冇推介

今期premium headphone guide 幾抵睇
又有10隻旗艦公模比較 又有30部dap測試

Sp2000, Wm1a , 墨菊👍🏻👌🏻

做乜唔去藍芽耳機post問？
不過我都係答你sony wf-1000xm3

Sp2000
唔洗諗
再換條線

再換咩線好

Billow adv

睇下金聲有冇先

dma qdc折咗低唔低玩？

1000-2000 有咩好推薦 朋友想買 qdc海皇星 好似聽人講過唔錯 有無其他選擇

qa390

你想洗幾錢？
billow adv夠唔夠？

Hong Kong handmade m-10
極滿意

朋友仔d組合黎wor

師兄有無興趣收隻二手？我有對閒置中

咪玩佢啦sd2啫

zx300 係咪唔可以用手機remote?
同埋同緊m7 換線有咩選擇
用緊原廠果條都唔差